<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Testeur Réseau</string>

    <string name="dialog_ok">Ok</string>
    
    <string name="start_tests">  Démarrer les tests  </string>
    <string name="stop_tests">  Arrêter les tests  </string>
    <string name="value_na">n/d</string>
    <string name="tester_not_tested_expl">Impossible d\'effectuer les tests. Échec de la connexion de données.</string>

    <string name="network_type">Type de réseau : %1$s</string>
    <string name="network_unknown">inconnu</string>
    <string name="warning_data_mobile">Attention à la facturation des données, vous êtes sur le réseau mobile.</string>
    <string name="warning_data_generic">Attention à la facturation des données, vous allez télécharger au moins un mégaoctet de données.</string>
    <string name="error_unknown_network_type">Type de réseau inconnu. Essayez de mettre à jour l\'application ou rapporter ce bug.</string>            

    <string name="failed">Échec (%1$s)</string>
    <string name="dl_speed">%1$.2f Ko/sec</string>
    <string name="dl_too_small">Fichier téléchargé trop petit. Vous n\'êtes peut-être pas connecté au vrai web, ou réessayez un peu plus tard, ou essayez de mettre à jour l\'application.</string>

    <string name="host_resolution">Résol. de nom : </string>
    <string name="host_resolution_expl">Deux résolutions de nom sont effectuées sur google.com et www.google.com et la durée est mesurée.</string>
    <string name="host_resolved">%1$d puis %2$d ms</string>

    <string name="typical_error_unknownhost">Hôte inconnu</string>
    <string name="typical_error_connectiontimeout">Timeout à la connexion</string>
    <string name="typical_error_connectionrefused">Connexion refusée</string>
    <string name="typical_error_sockettimeout">Timeout à la réception des données</string>

    <string name="tcp_connection">Connex. TCP : </string>
    <string name="tcp_connection_expl">Deux connexions TCP sont effectuées vers www.google.com:80 et la durée est mesurée.</string>
    <string name="tcp_connected">%1$d puis %2$d ms</string>

    <string name="timing_test_good">Le résultat est considéré comme bon. Votre connexion semble plutôt correcte.</string>
    <string name="timing_test_medium">Le résultat est considéré comme moyen. Votre connexion semble ok mais pas très rapide.</string>
    <string name="timing_test_bad">Le résultat est considéré comme mauvais. Votre connexion a l\'air plutôt lente.</string>

    <string name="real_web">Vrai web : </string>
    <string name="real_web_expl">Un petit fichier spécifique est téléchargé du site web du Testeur Réseau, et si son contenu est incorrect, cela voudrait dire que vous n\'êtes probablement pas connecté au vrai web, mais redirigé autre part, par exemple vers un portail de paiement (cas de hotspots Wifi ouverts, mais nécessitant paiement pour leur utilisation).</string>
    <string name="real_web_ok">vrai contenu web</string>
    <string name="real_web_fail">contenu web incorrect !</string>
    <string name="real_web_ok_expl">Un petit fichier spécifique a été téléchargé du site web du Testeur Réseau, et son contenu était correct. Donc tout a l\'air bon avec votre connexion de données, vous êtes connecté au vrai web, il n\'y a pas de filtrage ou de redirection.</string>
    <string name="real_web_fail_expl">Un petit fichier spécifique a été téléchargé du site web du Testeur Réseau, et son contenu était incorrect. Vous n\'êtes probablement pas connecté au vrai web, mais redirigé autre part par exemple vers un portail de paiement !</string>

    <string name="_10kb_download">Téléch. 10Ko : </string>
    <string name="_100kb_download">Téléch. 100Ko : </string>
    <string name="_1mb_download">Téléch. 1Mo : </string>
    <string name="_10mb_download">Téléch. 10Mo : </string>
    
    <string name="menu_help">Aide</string>
    <string name="menu_about">À propos</string>
    <string name="menu_feedback">Feedback</string>

    <string name="menu_help_content">Cette petite application permet d\'effectuer un ou plusieurs tests simple de votre connexion de données. Vous pouvez cocher dans la colonne de gauche les tests que vous désirez effectuer ; les résultats du test s\'afficheront dans la partie droite de l\'écran.</string>
    <string name="menu_about_content">Cette application est Copyright (c) Guillaume Cottenceau. C\'est un logiciel libre fourni sous licence Apache 2.0. Rendez-vous sur le site web pour accéder au code source.</string>

</resources>
